楊衛隆:大事未成已經爭權奪利

當勞侵是生意人，明白人性本來就是個人功利主義。委內瑞拉人反委共，美國挺反對派，25國一齊承認非正式選舉產生的委內瑞拉總統領導臨時政府。這時候委內瑞拉人應該剷除委共，奪回政權。怎料到，最關鍵時刻，反共團體內部鬥爭，大事未成已經爭權奪利。臨時政府剛剛成立就要跟委共合作，說甚麼，我們不要衝突，要合作。更加呼籲外國勢力不要干擾委內瑞拉政局。好吧，就讓委共繼續執政，反共派個個加入委共政權，一齊榮華富貴。
香港也是一樣，二百萬人上街示威剛完結，民陣和犯民立即停止抗爭，搶功勞拉選票，撈捐款。停止抗爭就是與港共合作，爭取選票就是想加入港共政權，享受個人榮華富貴。林鄭和習近平可以安然渡過G20峰會難關。G20過後，習近平和林鄭必定清算民陣和犯民。我可以保證，民陣和犯民沒有一個人會有好結果。
當勞侵早就說了，中共和港共會圍內搞掂，不必美國人插手。真的被他言中，G20峰會未開，香港示威和平結束。當勞侵無法在G20集結力量挺香港自治。一切完結，同舟會、開燈會、禍事掇和茶友組成的復港者聯盟正式解散，香港終局之戰結束。
記著我的保證，今日一退，民陣和犯民沒有一個人會有好結果。各位有機會移民的巴打、絲打、花打、媽打，可以走就走啦，不要留在香港。

唉泛民

等七一先再出就含得撚,G20都過埋

做下樣都俾啲分析啦

關鍵係美國既人權民主法案，就算 G20 過咗，呢條法案依然係港共心中既刺，應該集中火力推動。

楊:
為何G20?
有人問我，為何當勞侵要在G20峰會拉攏其他國家參加監察香港自治? 美國不可以單獨進行嗎?
請想一想，林鄭的資產在哪裡? 她的外國護照是哪個國家? 全部在英國，不是在美國。中港官員的資產遍佈所有西方國家。美國要單獨協助香港人奪回香港，取得自治，十分困難。可是，在G20峰會，當勞侵拉攏其他西方國家一齊行動，那些鎮壓示威和容許中共隨意在香港抓人的中港官員就一個都跑不掉。
要制裁中共國企和官員也要其他西方國家協助，美國無法單獨行事。既然要其他西方國家參加，當然聯合起來監察香港自治。最大可能性是西方國家直接監察香港自治，官方機構和民間組織一起進行。情況和聯合國維持和平部隊差不多。
習大大要抗衡當勞侵，叫伊朗做爛頭卒攻擊油輪，又嚷著要突破限核協議的限制，擺到明挑美國開戰。當勞侵不想跟伊朗打仗就要向習大大讓步，由習大大跟伊朗講和。香港612血腥鎮壓令到當勞侵不想跟習大大打伊朗牌。美軍隨時攻擊伊朗，當勞侵沒有興趣跟習大大談伊朗危機。習大大只好找北韓肥仔金。老實說，北韓的環境跟伊朗不一樣。伊朗被美國制裁至慘不忍睹，甚麼事情都做得出來。肥仔金不會做中共爪牙。最低限度，肥仔金不會在香港問題上把頭伸出來。
從大局看，習大大已經輸掉香港和台灣，能夠站在台上的日子屈指可數。到了G20峰會，習大大無牌可打，香港可以第二次重光。

同連登仔一樣

楊:
香港不再是中共特區
香港在中共控制之下，完全沒有自治可言。小圈子選舉選出來的特首沒有一個可以為香港人做事。當然囉，小圈子選這些特首出來是為小圈子做事，不是為香港人做事。每一任特首都是中共的奴才，走狗，哈巴狗。林鄭只是寬衣帝的女太監而已。612示威遭到血腥鎮壓是中共對付學生示威的慣用手段。鎮壓完之後還要將學生示威說成有組織有預謀動亂，警察四出抓人。六四這樣做，佔中時期也是這樣做。
中共在中英聯合聲明上簽字，承諾給香港人自治，給香港人集會和示威自由......。中共一直強權管治香港，名為一國兩制，實際上只有一國。香港「回歸」之後，從來沒有自治，沒有集會和示威自由。香港差不多轉化為中國沿海城市，早就失去香港特色。
612血腥鎮壓之後，中共以為美國不會理會香港，意想不到的事情突然發生。茶黨率先攻擊中共，立法監察香港自治和人權，自治和人權報告不達標就停止香港特別關係，終止香港貿易優惠。所有美國的重要國會議員先後發表聲明支持監察香港自治和人權。這麼一搞，習大大被殺個措手不及，沒有想到茶黨會有這麼大動作。茶黨找到同舟會、開燈會及禍事掇幫助，實行全面打擊中共，協助港人奪回香港。
習大大想大事化小，叫林鄭隨便說幾句像是道歉說話，將送中法案暫時停止，等到G20峰會完結之後才清算示威學生。林鄭一邊說抱歉一邊抓學生。暫緩送中說成等同撤回又不是撤回。釋放學生就隻字不談，定性暴動就說是警方這樣說。警方說612不是暴動但仍會檢控示威學生暴動罪。
茶黨的計劃是當勞侵在G20峰會聯絡各國領袖，討論香港自治。在全球主要國家領袖的支持下共同監察香港自治。這樣做等同將香港管治權由中共轉到美國為首的大國聯盟。中共的盟友都不是二十大工業國成員，絕大部份是非洲和南亞窮國，爛仔國家伊朗和北韓。這些國家在全球政治、經濟和軍事上全無影響力。習大大在G20峰會是孤家寡人，沒有支持者。當勞侵在G20峰會有很多支持者，加拿大被中共抓了人質，對中共十分不滿。英國不滿中共在香港問題上架空英國，當然對中共不滿。歐盟各國，南韓和日本堅定地站在美國那邊。當勞侵要組織監察香港自治的大國聯盟完全沒有難度。中英聯合聲明是聯合國秘書處登記的國際公約，不是草紙。中共侵犯香港自治權是違反國際公約，會被踢出聯合國和世界貿易組織，事情可大可小。
習大大知道茶黨的計劃，看到眾寡懸殊，拉攏俄羅斯支持中共。俄羅斯有影響力但是不願意站在中共那邊。習大大急起來四出奔走，臨急抱七腳，拉攏伊朗和北韓。現在，侵侵和習習已經勢成水火，楚河漢界，壁壘分明。G20峰會誰勝誰負早有分曉。

起底，分化撚，負皮，上一頁

楊衛隆燈界精英